想問下tiida hatchback 09年車 冷氣風隔可以邊到買到

如題 搵咗好耐都搵唔到

去車會gp問啦

淘記

搵唔到😢

呢啲我試過 大陸款同香港款好似唔同
直情係唔同size 不過都好麻煩晒巴打

同賣家溝通下
BTW 其實日本樂天/Amazon 買都係百零二百連運費

唔該晒你呀巴打